女前線 如果開始有氯痤瘡請立刻離開前線

身上有氯痤瘡即係代表體內二噁英積聚到一個水平

二噁英體內分解起碼要5至10年
而母體嘅二噁英會影響到胎兒嘅發育
好似越南d畸形bb

如果女前線身上有呢種瘡
請立刻離開前線
如果唔係 你有機會生唔到bb 或者生畸胎

佢地想殺死我地同我哋嘅後代
唔好比佢地得逞

推

有瘡已經太遲
盡量着多啲保護衣物啦

仆街皇軍咁同731部隊有咩分別

皮膚唔好外露, 熱係熱d, 頂住

假設 二噁英要10年時間分解
一個二十歲嘅女前線最起碼要到30後先可以安全生育

另外 要注意 二噁英本身都會影響生殖系統
食得太多 連生都冇得生

堆

女仔唔好長期身處係催淚煙霧入面
就算有豬嘴都係咁講

嚴重過痔瘡

蘋果動2年前既片

推畀絲打睇

p

男人啲精都會有問題架喎

Push

Lm

咁男人啲精都應該有事

推！

香港女仔真係好堅

認真po最憎見人玩膠

推啊屌你老母

Pushhh

其實好多女手足都已經內分泌失調
遲左好耐黎m甚至兩個月先一次

推呀

Btw 仲會流黑血

大大力推呀

我黎密左仲要黑色

其實啲popo自己都擋唔到好多
希望佢地快啲生多幾粒

係呀

係男女都有事
希望手足們發夢cover返皮膚唔好外露任何一忽

食左5個月了 係咪已經唔生得

其實男女都應該要

我身有 點算

唔好笑

會唔會考慮退後啲休息一排

屌 我都係。。

其實好驚...呢加二十仲想二十八就生...唔想生k胎

退下來先休息一下 大把位置要人

留島不留人

咁我係咪要等十年後先生得
死喇 我而家真係有點驚我生k形b
我都食得幾勁下 點算

手足我愛你

有無食療？聽講過綠豆得，但會唔會對體質太涼

push

係咩樣的⋯⋯我生多咗粒粒
想搵黃醫

警狗死全家，全黨滅清光

垃圾政府 唔當我地係人

非前線但喺現場
近期會無gear 喺安全距離食山埃毒氣
我應該唔會嚴重到出氯痤瘡
但近呢一星期膊頭 背脊有紅疹

我個身從來都唔會起粒粒，咁大個女都未試過

有無人都試過咁

唔好上咁前呀 你要保持個靚樣同要生bb

好驚 要點check

食TG皮膚敏感係基本

Diu

唔需要怕 就算生唔到都唔會無人要你地
所有前線絲都係港女中最難得既至寶 邊個娶唔到你地都係因為無呢個福份
btw 如樓主所言 發現身體有異狀一定要識休息識退

之前食都無事 呢個星期唔知做乜，出好多

月經有無問題？建議快啲睇醫生check下

大個要做中國人 仲生乜

有呀 亂曬同有黑血

可以先搵義診 search舊post

咩位置可唔可以影黎睇？我身生左幾粒嘢但唔知係咪

退場去後d backup先啦

大家唔好驚，聽下呢個節目先

我上網search 好似暗瘡咁唔識分

支那煙係毒好撚多
女人仲死，脂肪比例高，因為Dioxin喺人體係儲存喺Fat Cell

咁撚毒

支那煙毒而且慢慢累積出嚟
立場哥哥都係啱啱出

紅色毒瘡咁 唯有過兩日睇醫生

咁好多記者都有

黑警唔通真係包得實？
經皮膚都會入個喎

指數太高要換血啊... 手足要保護好自己

聽聞衣物好似阻擋唔到？ 未fc

休息la

好撚好笑呀屌你老母

有無得驗身?

我唔係前線，唔係住係tear gas area 都會出咁多紅疹
好難想像其他記者同前線會點大家有d咩要盡快求醫，唔好拖

休息 休息 休息

Sir?

問呢個都係sir? 同埋係叫死曱甴啊仲 sir sir sir 連登依家真係on9

忍唔到架我 我就算有時體力不足退後少少 我都會一見前面缺人就會幫手

屌唔好有事！

我身上面生左幾粒平時一向皮膚唔差 聽日睇醫生算穩陣D

希望黑警自己都奶野

點樣

我想問一句
班狗應該係咪食最多

四個月一次 黑色

屌我真係好驚自己第日生唔到

崗位唔同 淨係吸過2次 輕微 都開始有少少濕疹 利申:由細到大都冇濕疹 唔知關唔關事

狗同人身體構造唔同

冇可能擋得晒，even popo用d防暴裝都擋唔晒

推比絲打們睇

大家睇下

你哋快啲去睇國難中醫啦😭😭😭

港女要爭氣
生多幾個
唔好被人滅族

快啲去睇國難中醫！

35歲已經係高齡

但應該有更多人嚴重過我，我覺得我遲下先睇都冇事既，係呢個po嚇一嚇我，因為我本身打算兩三年後就生

絲打可能真係要等下先，
寧願等多陣都唔好因為咁生育困難
辛苦自己，最怕係有咩三長兩短咋😭

唔好啦，你乖啦😭

Pish

tg有其他options

共產黨惡過當年日本皇軍同納粹德軍是常識吧

l

絲打退返後先啦

女手足屋企如果係經常tg放題既地方 應該都會有相關問題
佢地真係滅我地滅得乾乾淨淨

btw真係唔好太接近高温度嘅催淚彈頭
越高温釋放超多毒嘢
班記者同滅彈手足成日咁近

我612第一次吸到TG 嚟M已經遲咗一個月

我唔會生 唔緊要

唔可以掉低大家

Mola mola 本身都唔太想生 依家更加唔洗講

手土

啲煙就係二噁英
有可能喺汗多濕疹

懷疑中共藉此絕後我地香港人
然後大舉殖民蝗蟲

我寧願唔生，我都唔會退落去。今次輸左嘅話，連將來都無9埋，仲講咩下一代

唔好咁搏啦等其他健康嘅人上前線啦

男仔會點

精子質素下降

+1
本身都冇乜意欲生 宜家更加肯定唔駛生
反正連自己條命都唔知保到幾耐...
要靠其他絲打努力啲生多啲啦要生埋我嗰份

pushhh

5個月黎左一次

自從7月開始已經冇黎過m 我冇所謂都唔想生仔

一個女人生唔到小朋友係幾咁慘
你講到唔需要怕，一係你行前啲幫絲打頂住

十年後全香港生畸胎
點止二噁英，你點知佢而家放啲tg有無害
當年美軍瘋狂噴橙劑佢撚知橙劑對人咁毒
美軍食完橙劑有事有美帝賠，你估下香港會唔會賠俾你你4000收到未

我az香港人都係時候搵個女人
繁衍下一代

保留愈來愈少的香港人
我當香港人係一個獨立的種族
自由同公義deeply rooted
同大陸人係完全唔同

巴打愛你 一生平安

支共真係好撚惡毒
男生殖有冇影響？

絲打休息下先

好簡單 存精 存卵 揾代母

應該要去到防生化個level先可以無事

dls push

根本就係生化戰呢家 國際文宣左未？

last comment

要考慮將二噁英呢件事推上國際層面

天氣凍、著多兩件外套、
同埋著完要洗啦 唔好再著

唔好比香港人純種

手足,可否搵人做文宣
呢個催淚彈毒氣先係核彈
可以用黎拉攏中間游離派
有冇皮膚科醫生可以詳細講
等BABYCONDOM D媽媽知道唔係打佢地,但根本成個香港無得避
BB小朋友點都一定會出街,點都會受害

佢哋自己其實一樣奶野，仲奶得甘，因為我地會退，而d狗係會走入去

冬天到了

我認為所有女士離開前線
真係好擔心

從612開始冇見過正常m血淨係見過黑血
已經好耐冇嚟過
我已經唔係企前線
可想而知tg有幾毒
希望大家可以飲多啲水同涼茶
唔知有冇用但至少可以排走少少毒素

大家一定要身體健康 先可以繼續一齊打落去

係咪可以文宣話港共用化武攻擊港人

人道罪行

btw 呢個情況無得醫?

垃圾政府

警狗冚家中幅射，做人彘

中大生

屌你老母

11。14 大人罷工 細路唔洗衝

唔好係到話自己係邊到中左 生緊d咩

班狗自己都食唔少

分化撚，退場撚出現注意

我keep住有血

背脊有紅疹好正常 我之前同你都差唔多情況

Push
做後勤唔可恥

皇軍打外人，香港警曱打香港人…

推上去

生唔到先正

人唔笑。。。。

其實住mk, 附近d市民都開始有氣管問題, 正仆街係咁放山埃

其實男女都係啦

咁男仔呢，就唔會影響精子同性能力？

咁一個健康嘅港女配前線巴都係畸胎架？

唔通個前線絲離開左要同個中立撚/藍絲生仔咩？

無論如何佢地都係想滅我地下一代，

係就要狗仔狗女一齊suffer

If we burn, you burn with us.

"保護衣物" 是處理輻射和生化物的全身保護衣

在香港, 根本唔著得耐...

與 TG 保持距離, 及煙散後, 繼續戴豬咀啦

呀蛇係咪溝唔到港女呀?
酸到呢
振英送你去大灣區屌大陸雞呀

冇
UN去左邊？

唉⋯

嚟m嚟足半個月

Dklm 淋病

屌班警渣想清洗香港人

死黑警

我情願做十年人後病死
都唔要做奴隸到一百歲

要黑警都驚

我有朋友係咁佢仲要啱啱大咗肚

真 點解仲會多咗

熱褲唔好上前線

想種族大滅絕，手法凶殘

好似立場哥哥奶咗野嗰啲人
有無辦法出份醫療報告去禁止班撚樣射tg

我冇乜直接吸到都遲半個月係點解..
但我就成日出現係放完tg冇耐嘅地方
有冇影響

睇左醫生先

男女平等，不過女性比男性更加平等

快d睇醫生呀！

你班港女咪駛指意話唔生
依家打緊仗
對家想滅我地族
你仲話唔生

真係好多唔係企到最前D M都亂L到痴線... 年輕絲打你地唔好忍去求搵國難忠醫求助, 唔好覺得浪費佢地資源

女前線手足真係要去一去後防休息，做住哨先
身體唔可以有事

內分泌失調 搵中醫

想分辨係咪 二噁英瘡 定係普通紅疹 搵西醫

唔好恐慌住 求證咗先

老老實實6月前一個星期最少要出5次野

宜家成個星期唔出野個人都冇變咸濕

陽痿is coming

睇醫生先，唔好等

男人啲精會重新製造，但卵子係一出世就生曬咁多粒

咁啲狗都應該會有事

終極焦土

仲要痛左好多

佢地啲裝全部S級喎

男女都係

仆街政府!!!!!!!!!!!!!

有無圖 我面係咁生3粒好大粒既野 又唔係暗瘡
身又生好多紅點 想Confirm係咩樣
Google過又無圖

種族屠殺

膠得黎唔好笑
肉麻當有趣

這一代都差不多死，還有下一代嗎？

男前線唔會有呢個問題

唔娶港女咪得
或者娶左都唔好生，唔好害下一代

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

我係隔得耐左好多（以前好準）
都係有黑色

最少都3m 4500系列。。。

要唔透氣

放心 我唔生
係咪上得

司法死司法死但都要做啊

長期高壓,緊張
其實身體調節會開始差
所以真係如果可以既話,每日抽小小時間比自己發呆平靜一下

兩日內已泥完m，經血量過少(對比未吸入過之前)

前線有事咁d popo應該都避唔到？

樓主講得好有道理

愛你呀手足

理自己人好過啦

岩啊 靠其他港女生 我本身對都冇乜意欲 所以唔使擔心

大佬 養大仔女好貴架 你有冇能力都係問題 話生就生咩

你講到女人好似唔撚識月經咁

二噁英會唔會痂係衣物上?
食完TG洗衫有無野要留意?

試下食多啲綠豆沙 可以解毒

邊有下一代姐

推呢個

咁po 套裝

我都係生左係塊面 唔肯定係咩 但係已經幾個月都未好返 有膿

痴撚線 女仔成世就咁俾班仆街毁左

其實係點既樣嫁？我睇google張張唔同

唔怪得有人話要放棄香港兩代人。。。dklmh

去睇吓中醫先啦 慢慢調理返

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

有冇圖
想知係點嘅樣

Pushhhh

學下bio先出黎柒啦
女人生出黎已經定咗卵子有幾多粒
卵泡係晒卵巢入面
月經只係將一直係身體入面既卵泡成熟釋出既卵子排出

去外國住左排 即刻正常返

呢排塊面係咁生瘡

好恐怖

兩個月黎一次 黑血 流量比以前少左好多

tui！！！

無論生唔生到 今生只嫁前線絲

人道危機，國際無人管？

勇武絲係世界女性之首。堅強獨立有勇氣

屋企附近長期tg放題
我是咪玩完了

盡量保護自己先

推呀屌

呢張圖未見過?

cls

休息下 唔好上住

PISH

你會唔會太天真
話生就生 生完你養？

其實黎m唔只關生仔 仲係一個女仔身體既反應簡單講有黎m好過無黎m

推俾女義士睇

中大手足...

唔好話國際，香港無國界都唔知死左去邊啦

真

其實不如執翻d罐
物歸原主

唔係話用返倉底英國嘢咩？

記者FA真係食最多，真心希望佢地好人有好報

有無氯痤瘡嘅相

D狗唔撚驚咁

習曱甴

會唔會影音嚟M?
呢幾個月每次嚟m都嚟足兩個星期
仲要勁多血

有, 731部隊唔係搞自己人, 同埋係有目的地做實驗 (雖然係殘酷到一個極端), 黑警係當打FPS用noob tube鳩射

文宣組做野

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

唔好放棄治療啊絲打病向淺中醫

想知會唔會影響呼吸系統

唔會生仔啦，就算無氯痤瘡都唔好生

屌😭

唔通佢地講嘅放棄年輕人，就係要呢代人不育好撚毒呀

痴撚線

當我地係維吾爾族咁清洗

睇黃底醫生啊

大家要好好保護自己

我都係 由8月倒開始d皮膚愈來愈差 仲好癢 加埋d m亂曬唔洗講#notcry#do

推出國際啦, 使用化武呀, 已經唔係國際底線

辛苦晒

女前線 我愛你地
請好好保護自己

會，會擾亂荷爾蒙分泌

豬嘴頂唔住啲毒氣 只能夠頂到催淚粒子
男仔女仔都最好唔好掂蛋近蛋

我啲M無停過 以為佢停又黎過

lm

我兩對手去到前臂都全部紅色點點
仲要勁痕

Women are born with ~1 million potential eggs (in the form of ovarian follicles), but that’s all the eggs we’ll ever have. Unlike skin cells or blood cells, which regenerate, our bodies aren’t able to make more egg cells

up

着黑色風褸尼龍運動褲啊

Same ，又食又揸先好返一排

個位好似濕疹/雞皮咁一粒粒

唔識分係普通暗瘡定氯痤瘡。。。有無皮膚科醫生？

去多d狗宿 等佢地射啲俾屋企人食下

但男前線中毒唔係都會生K型BB架咩?

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

有冇原圖？

我有一兩粒係面 點算

仆街政權 推

乖 唔好衝出嚟柒得唔得

我第二個星期係有少少血 去廁所會血水
絲打嚟咗幾耐？我瘋狂飲水啲血先愈嚟愈淡

我都係連登睇到喳

真正攬炒

推呀唔想你地咁傷身

女手足將來要多生兒女,幫香港留下優良血脈呀

除左黑血，仲要m痛得好嚴重

大家睇下先

由6月開始冇黎 ， 10月尾黎左。
D血黑色 仲要有d凝固左咁
M痛到企唔直個人。
仲要皮膚差左好多 冇啦啦就會起敏感

係要衝出嚟柒嘅

雖然成日話喺香港結婚生仔好難
但不嬲都覺得只要唔係太窮都應該生唔可以俾香港人絕種

十年後都未必代表100%安全 好似話有一半係有機會一世都排唔走

，

其實就算焗都要長衫長褲
但次次都有人著乜L短褲熱褲, 頂!

我平常係唔會m痛
自問身體幾好
上左前線之後就m痛到仆街

真，女前線亦都只配男前線

和理港豬請收皮

sis same

我黎左成個月點搞

係 呢d野係一世

睇中醫調理身體

救女手足上小d前線

我都係生紅疹手手腳腳好撚多，成身都痕都仆街呀屌

求前線絲們唔好咁盡身體緊要

着多啲衫保護自己咪得囉
我哋已經唔夠人用啊

毒氣係空氣度，淨係著多衫唔可能100%阻隔
麻煩叫手足不斷睇住自己身體，有問題去搵醫生先

Sorry 我唔會退 我亦唔打算生小朋友
都唔知仲有幾耐命，仲會介意嗰幾粒瘡咩

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

唔好硬頸
現時情況咁樣落去越勇武越多畸胎/不育

香港人打返來嘅香港要由香港兒女繼承，斷不可被滯港支那人拎走⋯

找尋洋腸留種

一諗起女神要受依d苦 我就好撚嬲

係廿年先排走到一半，中左就唔洗生仔喇

冇睇清題目，以為笑緊前線女綠曱由
絲打小心

男前線同女前線一齊更加係絕育 食tg都已經食到飽

5個月先講，衛生署

怕咩 大把冷氣軍師同和理非啦 前線數目其實好少 最緊要係佢地

黑警唔好以為你地冇事 你地一樣食緊 一齊攬炒

我想同抗爭囡囡生抗爭BB呀

咩意思 即係叫女前線留番個閪之後比人Diu?

女前線既作用就只係咁

絲打，雖然我唔知你背後故事係點，但人地當你condom ，同你當自己condom 係兩回事。正如犧牲同滿足自毁傾向望落相似，但實際上係兩回事一樣。

你有勇武嘅高尚情操，置生死於度外，就更要明白，你唔可以旨意和理非同冷氣軍師繼承你嘅意志—因為畸胎同軟弱嘅人一樣，無法繼承未來處於動盪之中嘅香港。

推，香港民族不可絕後
香港未來不可被支那韮菜寄生騎劫⋯

民族需要後代，子女需要母親

如果你將家庭同民族傳承講到係啲女留返個閪俾人屌，駁你唔到嘅

但如果唔係為未來，為下一代，大家今呢幾個月唔需要出來搏命啦，有酒今朝醉咪算

我只係覺得每個崗位都有佢既用處 食左毒tg係番唔到轉頭既 就算你調養自己身體 呢d毒都係會長久積係身體入面分解唔曬 唔係想唔想既問題 而係你有冇能力生到個正常 同埋養唔養到佢 如果生左個畸胎搞到大家都痛苦既話 咁我寧願唔生

配種

我同意女手足唔應該企到咁前 但即使係後排 其實佢地都會聞到毒tg 只係多同少既分別 但每個人都有自己既志向 我覺得呢樣係阻止唔到既 正如中大入面既女學生都唔會為左生仔而放棄抗爭 佢地一心想保護個地方 你叫佢地番屋企唔再出黎即刻同你翻臉啊

巴打，呢啲唔好派膠，我好認真
就算俾你用中六合彩嘅機率打贏左，光復左香港

香港人絕後的話，打來把撚

咁又係

所以我都只可以咁樣喺度做出無力呼籲⋯⋯當大家置生死於度外，用浪漫同激情去補救裝備嘅不足，我叫佢返去生仔，要我喺現場講我都講唔出口

唉

所以我都係希望下⋯出少啲如何？包足啲減少吸收量如何？

我唔想十年廿年之後，香港有傷痕文學作品潮流（希望到時打完）

女前線真係走啦 太危險

M痛 不定期有血

雪定卵得唔得
如果有女手足真係想上前線不如考慮下

咁多字…點比廢老藍屍睇？

整張圖就一清二楚…

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

男手足呢

咁又唔使咁灰既 我識既港豬/冷氣軍師遠遠仲多過抗爭者 如果你只計繁殖下一代就應該唔會絕種既 佢地要生都係照生 攻利d唸 最多真係叫手足搵非抗爭者咪可以承傳囉 但如果你只係話要遺傳埋手足既優良基因就唔好唸咁多啦

p牌幫推

係咩樣架？認真問

死黑警dllm

件衫咪又係普通布質
啲狗唔使心存僥倖啦，佢地最幸運情況下只係吸入量少啲

可能要大手入

唔係寒涼嘢嚟㗎咩
利申寒底驚m痛

$$$$$$$$$$$$$
代母你冇幾百萬, 彩你都岸9
唔返工你有冇$?
一味打燒破壞, 鬧人返工奴, 阻塞蟻民交通, 唔返學學人講前途
罷工無人送貨屎都冇得食, 你老豆老母唔返工有能$你9fingfing比學費
思想何其幼稚, 不過罪不在後生仔, 後生仔入世未深唔識係正常, 罪在惡毒心腸既政棍777和其爪牙, 其大佬惡源中共

太窮先要生
爭返香港人應得嘅福利

二噁英文宣係邊啊
明明係核彈級消息都唔識用

可以清熱解毒架 除咗綠豆沙 可以煲湯時落啲綠豆
你見中大廚師煮野食俾手足都有綠豆沙
怕m痛就嚟m前浸熱水 或者用暖水袋敷肚 可以舒緩

即係無得生

我態度係前線生唔生都尊重
但前線唔可以個個都宮二咁，只有眼前路，沒有身後身

大肚唔該企後D真係
黑警冇人性架

好試下

依個係好重磅既核彈

無你諗咁貴
到時到我哋所期待嘅時代就會返工咖啦
𠵱咖好多學生都半工讀 經濟獨立
同埋父母揾錢養仔女天經地義 養唔起 窮 唔好學人生
佢哋𠵱咖無工返
係佢哋個代同再上一代處理唔到個社會問題 搞到𠵱咖爆
冰封三尺非一日之寒 爆咗出嚟 我哋後生幫佢哋頂
佢哋有咩資格因為無工返 市道唔好怪我哋？
根本個社會同經濟體系就畸形發展先搞到萬物騰昇
其實就算唔係777同政棍
共產黨問題遲早都係𠵱20年內爆
個根源係佢個concept水啲民智未開個代啲人就得姐
𠵱幾10年教學令人民知倫理 地理 常理 等
啲人開始知佢個套烏托邦因為 人性 而無可能實行
同發現佢套理念底下個層係官僚最上主義先爆
其實支爆內亂係我哋有生之年都好快見到

之前食完tg 唔小心調轉咗條褲嚟著 第二日就起粒粒 係咪可以下世先生仔

睇嚟你先係弱智

又唔會吓
好多次咁先難講姐

PUSH

想生得意B果d咪大獲。。。20可以等30，咁30果班呢

慢性謀殺